{
  "QuizQuestions": [
    {
      "Question": "Сколько стоит ♂️fisting ♂️?",
      "Option_1": "100$",
      "Option_2": "300$",
      "Option_3": "500$",
      "Option_4": "Бесплатно",
      "Correct_Answer": "300$"
    },
    {
      "Question": "Где находится клуб кожевенников?",
      "Option_1": "Двумя блоками ниже",
      "Option_2": "На ул. Герцена, 94 Тюмень За ТЦ Вояж",
      "Option_3": "Fuck you!",
      "Option_4": "В подольске",
      "Correct_Answer": "Двумя блоками ниже"
    },
    {
      "Question": "Какой главный девиз Гачимучи?",
      "Option_1": "Ass we can",
      "Option_2": "Let's give it a go",
      "Option_3": "It's so fucking deep",
      "Option_4": "Kiss my ass",
      "Correct_Answer": "Ass we can"
    },
    {
      "Question": "3 марта 2018 года стал черным днем для всех поклонников Гачимучи, потому что в этот день трагически погиб великий человек. Он тот, кто всегда будет жить в наших сердцах. Кто он?",
      "Option_1": "Энтони Стоун",
      "Option_2": "Парикмахер дядя Толик",
      "Option_3": "Билли Херрингтон",
      "Option_4": "Гоша Дударь",
      "Correct_Answer": "Билли Херрингтон"
    },
    {
      "Question": "В скольких фильмах Вэн Даркхолм и Билли Херрингтон снялись вместе?",
      "Option_1": "7",
      "Option_2": "2",
      "Option_3": "4",
      "Option_4": "10",
      "Correct_Answer": "2"
    },
    {
      "Question": "Кому из персонажей Гачимучи принадлежит фраза: Oh shit, I'm sorry?",
      "Option_1": "Даниель Фриман",
      "Option_2": "Стив Рэмбо",
      "Option_3": "Энтони Стоун",
      "Option_4": "Билли Херрингтон",
      "Correct_Answer": "Стив Рэмбо"
    },
    {
      "Question": "Как называется фильм, в котором Билли Херрингтон и Дэнни Ли схлыстнулись в честном мужском бою?",
      "Option_1": "Playing with Fire 2",
      "Option_2": "Workout: Muscle Fantasies 3",
      "Option_3": "Fight Club",
      "Option_4": "Голубая Лагуна",
      "Correct_Answer": "Workout: Muscle Fantasies 3"
    },
    {
      "Question": "Кто главный флексер на планете?",
      "Option_1": "Виктор Онопко",
      "Option_2": "Вэн Даркхолм",
      "Option_3": "Рикардо Милос",
      "Option_4": "Денис Телеш",
      "Correct_Answer": "Рикардо Милос"
    },
    {
      "Question": "Кто из них сейчас (в 2022) ведет стримы на Твиче?",
      "Option_1": "Марк Клаттенбург",
      "Option_2": "Вэн Даркхолм",
      "Option_3": "Брэд Макгуайр",
      "Option_4": "Vjlink",
      "Correct_Answer": "Вэн Даркхолм"
    },
    {
      "Question": "Кто из этих исполнителей обрел большую популярность именно благодаря Гачимиксам?",
      "Option_1": "Олег Газманов",
      "Option_2": "Виктор Цой",
      "Option_3": "Нурминский",
      "Option_4": "Николай Басков",
      "Correct_Answer": "Нурминский"
    },
    {
      "Question": "Кто из актеров Гачимучи помог Рикардо Милосу показать свой талант легендарного флексера?",
      "Option_1": "Вэн Даркхолм",
      "Option_2": "Марк Вульф",
      "Option_3": "Стив Рэмбо",
      "Option_4": "Билли Херрингтон",
      "Correct_Answer": "Марк Вульф"
    },
    {
      "Question": "Кто в итоге победил в битве за звание Boss of this gym?",
      "Option_1": "Билли Херрингтон",
      "Option_2": "Марк Вульф",
      "Option_3": "Вэн Даркхолм",
      "Option_4": "Брэд Макгуайр",
      "Correct_Answer": "Вэн Даркхолм"
    },
    {
      "Question": "Кто из героев Гачимучи является националистом?",
      "Option_1": "Марк Вульф",
      "Option_2": "Брэд Макгуайр",
      "Option_3": "Стив Рэмбо",
      "Option_4": "Денис Телеш",
      "Correct_Answer": "Стив Рэмбо"
    }
  ]
}
